[奇妙電視] 有冇人睇杜汶澤食住上 ?

好撚正

YouTube 睇左第2集
笑到我

邊到有第一集

屋企收唔到
樓上多謝你條link
今晚睇

同鄭中基吹水個前半段，笑到痴線

蛋糕個段笑到仆街

好生動
仲有關德興師博個段我係笑到失控標哂眼水

芭蕾舞咁轉出來

幫推 好撚正 睇緊第一集

講緊mk活地阿倫

lm

Stephy之前竟然無同万刀甲同居

五年以上都冇同居唔撚係呀

Stephy仲係咁正

agger

飲醉酒d笑料
Btw，個老闆係邊個？

女神

幫推

唔知點解一諗就諗起黃百鳴

最後真係有果套戲

有無人覺得佢笑到好似好硬
強顏歡笑咁

Lm

屌你好好笑 牛歡喜汁

Stephy好鬼有女人味

有啲位應該係後加 唔係真笑
睇返杜汶澤食牛賓周 問個頭係邊果個位
本身鄭中基無笑 後加左個笑既鏡頭入去

套野d 剪接好奇怪

好出奇？
依家好多女仔都想要私人空間

其實D咩試劣食啊神秘嘉賓個D可以cut曬佢
一節煮兩味餸三節同嘉賓9up仲好
同Stephy同鄭中基吹水個part太短 唔夠喉

奇妙廢到連重溫都無

一見煮野食就飛住黎睇

但睇佢地個語氣同手勢 我覺得似李力持

林小明？

有咩辦法可以收到台

來緊想睇佢訪問吳君如 一定好正

關德興果個真係簽到噴飯

笑

起 （諗起關師傅好認真咁講就 ）

鄧麗欣問佢一腳踏兩船好好笑

stephy個到真係唔太夠

杜汶澤同鄭中基都係真人搞笑過上鏡既人
無劇本任佢講就最好笑
應該搵集請林敏聰上去

句句都串mk活地阿倫

節目效果

stephy真係好靚女

有丫
見佢咁樣笑法 有時都分唔到佢係假笑定點
有種不安嘅感覺

Stephy 個part 傾計剪得好碎，似係有d講左唔想出街，唔同第2集冇點cut

有冇過千人？
唔只 架飛機都已經

岩岩睇完第一集， 同stephy吹水個part好正不過太短。我一聽到佢講万刀甲就

始終唔係專業主持 就梗係差d

y

完全同意，明顯剪到碎濕濕，可能係飲到醉曬亂up，睇到佢地凊左枱面支紅酒

stephy唔係食素咩

超好笑鄭中基

阿木笑親都好好笑

鄭中基

個蛋糕碎上堅好笑

今朝睇曬
聽個兩個靚妹助理講野 聽到好撚燥
都唔知講乜春
但牛歡喜啲汁好好笑

之前訪問話刀甲引佢食返肉啦

i see

同埋阿田應該有出聲 所以先至要硬剪

點解奇妙電視個網無重溫嘅
點睇返

Youtube有得睇

唔該巴打

鄭中基又肯講返飛機單野

好撚好笑
有鄭中基同杜汶澤嘅節目一定笑到仆街

其實真係要賠咁多咩? 記得之前睇過賠好少咋wo

暴龍哥奶西個度笑到賴屎

歡喜d汁

開個節目比鄭中基同杜汶澤鳩up 啦

一定好撚正

好難引到鄭中基出黎長做一個節目啦
條友又唔等錢洗

起完一次無人理佢仲要叫多次
再起

成個台好撚亞視feel

美女廚房

第一集都幾好笑

我都去左SEARCH
件案同年2月19號安克雷奇聯邦法院開審，鄭中基第一時間認罪，佢當日庭上解釋，話自己食安眠藥之後飲好多酒，唔知道自己做過乜，又承諾以後唔飲酒，結果被判罰2,500美元（約19,500港元）兼留案底。

有呀澤已經好睇 幾好笑

除左罰款仲要陪比航空公司同機上面嘅乘客

應該都有幾百萬

佢另一個訪問同肥佬黎傾 仲好似要賠埋比航空公司同班乘客

土地問題

第二集個食紫薯呀澤個樣好撚正

我覺得劣食part都ok
神秘嘉賓就真係可以cut

短髮條女好撚煩好鳩

方力申咁有錢 冇呢個問題喇

2個助手好廢
完全敗筆
又唔識食唔識煮
花瓶又唔夠靚

聽阿澤唱電燈膽笑到我 好賤

兩part都可以唔駛cut
Cut走個兩條女就得

第一集好似好斷斷續續
第二集佢同鄭中基笑撚到我

由頭笑到尾

飲大左可能

LM

佢同鄭中基個度真係笑撚死

咁都忍到佢成咁多年万刀甲算係咁

你地信？

依個巴打就醒目。

有陣時啲私人生活，點會話俾啲八公八婆知道。

好笑有娛樂性咪算係咁啦。

如果你覺得咁認真去睇，送你一打

鄭中基話佢刻意搞大佢老婆個肚個度都好直接

五毛狗將會出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

無話信唔信既 睇完講完笑下咪算 你又何必咁認真

就算冇又有咩出奇 一直又冇話過結婚咁做咩同居

男人有仔有女就萬事足 一講自己對仔女幾冧呀佢

佢兩個之前玩地下情
同居未好容易俾記者發現囉

食個乜撚野芝士海膽磨菇同個芝士紫薯雞煲笑到仆街

第一集個草菇仲好笑

btw 有d美女廚房feel

阿澤做節目俾佢free flow最好，限制太多環節太多反而到喉唔到肺

笑死

第三集好正 數王宗堯d女

笑撚死

今集都好正

好撚正估唔到奇妙電視都有佳作

有埋file

試劣食果 PART 好正

仆街開人名奇異果黑椒豬排

澤哥一個都咩起成個節目啦
果時佢同拉姑灘叔 好多時都係佢CARRY全TEAM

今集串埋拉姑

三姑下話？

吳君如

好似有講拍重案癡孖gun個導演

吳君如咪即係三姑
定你講緊狄波拉（拉姑）

果兩條女好鬼廢
係咁問埋d廢問題
你話靚既話都可以企埋一邊唔出聲做下花樽
最慘唔係丫嘛
短髮果個勁亞視feel

真心套戲都ok既

原本覺得個名無乜問題 好多電影戲名都係玩食字
但佢地笑到好賤

可能佢地個名太低質唔好笑

我up錯 sor

好撚好笑 後半真係咪撚要

食熱狗

食狗

西洋腸

幾好笑

頭先講緊雞汁

明串TBB個MAY姐成日煮野落雞汁

仲要話我不是熱狗

嗰2條女廢到呢
如果拍李家鼎應該俾人劈撚死咗

短髮條女煩撚到

今集又幾好笑